[
    {
        "id": 1081,
        "question": "Masa başında uydurulup gerçekmiş gibi yayımlanan yalan haber",
        "letter": "A",
        "answer": "Asparagas, asparagas haber"
    },
    {
        "id": 1602,
        "question": "Alım ve de satım işleri ile ilgilenmekte olan şirketlere aracılıklar yapan komisyoncu",
        "letter": "B",
        "answer": "Broker"
    },
    {
        "id": 1652,
        "question": "Kanat, taraf, kısım",
        "letter": "C",
        "answer": "Cenah"
    },
    {
        "id": 1448,
        "question": "İri köpek, çoban köpeği",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çomar"
    },
    {
        "id": 1396,
        "question": "Sıkıştırılmış hava içine püskürtülen mazotla çalışan motor",
        "letter": "D",
        "answer": "Dizel, dizel motor"
    },
    {
        "id": 208,
        "question": "Belirti, iz, ipucu",
        "letter": "E",
        "answer": "emare"
    },
    {
        "id": 1322,
        "question": "Tornacılıkta, bir deliğin ağzını genişletmeye yarayan çelik alet",
        "letter": "F",
        "answer": "Freze"
    },
    {
        "id": 1429,
        "question": "Toprak altına gömülerek saklanmış para veya değerli şeyler, define",
        "letter": "G",
        "answer": "Gömü"
    },
    {
        "id": 1733,
        "question": "Normalin üstünde bir hareketliliğe ve aktifliğe sahip olma durumu",
        "letter": "H",
        "answer": "Hiperaktivite, hiperaktiflik"
    },
    {
        "id": 269,
        "question": "Yararlanılan uygun şart veya durum, olanak",
        "letter": "İ",
        "answer": "imkan"
    },
    {
        "id": 283,
        "question": "Mısırın taneleri atıldıktan sonra kalan sert bölüm",
        "letter": "K",
        "answer": "koçan"
    },
    {
        "id": 1704,
        "question": "Meyve ve bazı bitkiler ile alkol, esans karışımından yapılan şekerli içki",
        "letter": "L",
        "answer": "Likör"
    },
    {
        "id": 1622,
        "question": "Hayatın güldürücü yönünü ortaya çıkaran sanat türü",
        "letter": "M",
        "answer": "Mizah"
    },
    {
        "id": 640,
        "question": "Söz, konuşma, söylev",
        "letter": "N",
        "answer": "Nutuk, Nutuk okuma, Nutuk okumak"
    },
    {
        "id": 820,
        "question": "Hayvan sürülerinin beslendiği açık alan, mera",
        "letter": "O",
        "answer": "Otlak, otlak arazi, ova"
    },
    {
        "id": 655,
        "question": "Öteki, diğer anlamlarındaki söz",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öbür, Öbürü"
    },
    {
        "id": 1825,
        "question": "Yüzme yeteneği çok zayıf olan ve akıntılarla taşınan küçük organizmalar",
        "letter": "P",
        "answer": "Plankton"
    },
    {
        "id": 683,
        "question": "Yanlış, yozlaşmış, vb. şeylerin iyileştirilmesi veya köklü değiştirilmesi",
        "letter": "R",
        "answer": "Reform, Reform yapma, Reform yapmak"
    },
    {
        "id": 409,
        "question": "Depolanmış, yığın",
        "letter": "S",
        "answer": "stok, stoklanmış"
    },
    {
        "id": 1685,
        "question": "İsrail para birimi",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şekel"
    },
    {
        "id": 1927,
        "question": "BİR ŞEYE HASTALIK DERECESİNDE DÜŞKÜNLÜK",
        "letter": "T",
        "answer": "Takıntı, Takıntılık, Takma, Takmak"
    },
    {
        "id": 1560,
        "question": "Bir kimseye bir davranışta bulunmamasını söylemek, ikaz etmek",
        "letter": "U",
        "answer": "Uyarmak, uyarma, uyarı, uyarı yapma, uyarı yapmak"
    },
    {
        "id": 1315,
        "question": "Ütopyaya dayanan, ütopya ile ilgili",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ütopik"
    },
    {
        "id": 479,
        "question": "Polisi ilgilendiren olay veya olaylar",
        "letter": "V",
        "answer": "vukuat"
    },
    {
        "id": 741,
        "question": "Anı Olarak Alınan Ya Da Verilen Şey",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yadigar"
    },
    {
        "id": 1245,
        "question": "Eski dilde deprem",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zelzele"
    }
]